其實Jojo可以學marvel咁拍一個電影宇宙

Jojo頭六部又多經典劇情同敵人
又係同一宇宙
交俾鬼佬拍應該效果幾好

佢隻game 咪係囉

鬼佬拍第1部 應該好正

本身主角都係鬼佬 又有歐陸風情

又冇替身唔洗驚特技老尷

算罷啦 一定同鬼佬龍珠一樣下場

荷里活拍既話肯定冇哂啲pose同名言

Jojo根本唔適合拎嚟拍戲
本身套嘢用好多對白交待戰鬥同人物心態
照搬落電影度實fail
但唔搬嘅話又會俾死忠屌
所以都係算吧啦

根本就拍唔到

時停2秒內你講完半分鐘野先出招, 係冇可能架..
面對現實把啦!

olaolaolaolaola